追到手就玩厭咗

當男人開始hea覆whatsapp 係唔係代表玩完 追到手前明明會秒回同用好多emoji

一齊左幾耐？

知唔知咩叫中出即飛？

唉 都係出家做尼姑算

因為你狗公格 嚇親啲女

YES 有時追到手

好似打爆左機

就會唔理條女

唔係

願聞其詳

你好易比佢追到手？

扑咗未？

想吊你癮 收兵

專業攝時間

比人屌左味？如果比人屌左既話 多數都係

未

咁佢連玩都冇玩過你wo ...絲打咩樣？

假膠味濃

我都想可以打爆機，但我唔會唔理佢。

你老木 我對象就係毒男